為生咩事？

點解會咁？

叉燒飽

姐係點？